（入金）究竟而家重好多人上當？定班所謂金融打不死

話說有個朋友近年走左去做所謂金融投資，成日post日日d客入金幾多十萬 成班中五畢業MK仔互相吹捧 精神精神 好撚嘔心

當然有post埋出幾多糧，當然個收入就算有都一定有作好大
好想知點搞呢班人重生存到 究竟係重有好多人易呃定班友仔每個月逗緊幾千老底 為面子扮精英

自推

肯努力就得

明明之前只不過係個超市理貨員